有人問知交稅可以點玩?

可唔可以唔交警犬個份?

佢地係你差餉出糧
你交多1蚊 唔好收 就可以令政府不停做野

有冇fat check交多一蚊係計落下年定即年退？